【金仔發惡】準備北韓人湧入 傳吉林邊境設5個難民營

朝鮮半島局勢緊張，瀕臨開戰邊緣，日媒更稱美國可能在本月18日對北韓開戰。中方亦開始做準備，除吉林省委今日在機關報上，刊登防核知識，網上今晚廣傳，一份負責內地通訊的中國移動集團亦發出內部通告，指一旦開戰，大批北韓民眾衝過國境，湧到中國，中國除在邊境設置多個難民營，並且已經派人到打算作為安置點的地點考察，安排移動通訊基站。

這份文件是由「中移動集團吉林公司白山分公司長白分公司」發出，表明是「針對北韓難民安置點進行網絡覆蓋方案制定的請示」。文件指出，位於中朝邊境的吉林省長白縣政府稱，將會在當地設置5個難民安置點，安置地點包括長白沿江、長白十八道溝及長白雞冠砬子。
文件指出，長白分公司的經理付深海本月2日已經帶人到現場考察，及進行移動信號測試，發現其中兩個地點的信號覆蓋差，無法提供正常通訊，另一點則信號較弱。
長白縣有260公里的邊境，與北韓的兩江道惠山市、三池淵郡、普天郡、三水郡、金正淑郡、金亨稷郡等隔江相望，一旦北韓開戰，將是北韓民眾湧入的其中一個重災區。早前已預期一旦北韓開戰，將會數以十萬計難民湧到中國，解放軍亦一早調派軍隊，堵截難民。

連登仔：哦

吉林省gg, rip

港男唔港再忍受港女啦
朝鮮妹係更好選擇
利申：ex係中國朝鮮族

屌屌下諗起成肚都係蟲
朝鮮妹？不了。

精蟲？

北韓人 體內有勁多性病同寄生蟲
做性奴都唔得啦
拎去攪碎搾汁做肥料啦

快

如果北京嗰啲有返工只係冇屋企嘅都叫低端人口
呢堆北泡難民係咩人口?

佢冇話會人道收留喎
呢個似係集中營跟住運返北韓喎

坦克準備

「解放軍亦一早調派軍隊，堵截難民。」

應該即係見一過殺一個

中國只有集中營,勞教所
從未聽過乜難民營

睇款就打，不過侵侵又搬領事館，做得邊樣